{
  "Fried Egg": "-5 1/10 10/194/default/계란 프라이",
  "Omelet": "-5 1 -6 1/1 10/195/l 10/오믈렛",
  "Salad": "20 1 22 1 419 1/25 5/196/f Emily 3/샐러드",
  "Cheese Cauli.": "190 1 424 1/5 5/197/f Pam 3/치즈 콜리플라워",
  "Baked Fish": "145 1 132 1 246 1/6 5/198/l 12/생선구이",
  "Parsnip Soup": "24 1 -6 1 419 1/1 8/199/f Caroline 3/설탕당근 스프",
  "Vegetable Stew": "256 1 284 1/1 8/200/f Caroline 7/야채 스프",
  "Complete Breakfast": "194 1 -6 1 210 1 211 1/2 2/201/l 26/완벽한 아침",
  "Fried Calamari": "151 1 246 1 247 1/3 3/202/f Jodi 3/오징어튀김",
  "Strange Bun": "246 1 722 1 308 1/1 1/203/f Shane 7/수상한 롤",
  "Lucky Lunch": "154 1 229 1 597 1/20 1/204/s Luck 8/행운의 점심",
  "Fried Mushroom": "404 1 257 1 247 1/22 3/205/f Demetrius 3/버섯구이",
  "Pizza": "246 1 256 1 424 1/6 4/206/l 20/피자",
  "Bean Hotpot": "188 2/1 8/207/f Clint 7/콩 스튜",
  "Glazed Yams": "280 1 245 1/1 10/208/l 22/맛탕",
  "Carp Surprise": "142 4/1 6/209/l 16/깜짝잉어",
  "Hashbrowns": "192 1 247 1/1 9/210/l 14/해시브라운",
  "Pancakes": "246 1 -5 1/5 5/211/l 18/팬케이크",
  "Salmon Dinner": "139 1 300 1 250 1/3 3/212/f Gus 3/연어 정찬",
  "Fish Taco": "130 1 229 1 266 1 306 1/1 4/213/f Linus 7/생선 타코",
  "Crispy Bass": "136 1 246 1 247 1/1 5/214/f Kent 3/우럭 튀김",
  "Pepper Poppers": "260 1 424 1/10 3/215/f Shane 3/페퍼 파퍼",
  "Bread": "246 1/50 2/216/l 11/빵",
  "Tom Kha Soup": "88 1 720 1 404 1/15 2/218/f Sandy 7/똠카 스프",
  "Trout Soup": "138 1 153 1/5 4/219/l 19/송어 스프",
  "Chocolate Cake": "246 1 245 1 -5 1/5 5/220/l 23/초콜릿 케이크",
  "Pink Cake": "254 1 246 1 245 1 -5 1/6 5/221/l 25/핑크 케이크",
  "Rhubarb Pie": "252 1 246 1 245 1/2 4/222/f Marnie 7/대황 파이",
  "Cookies": "246 1 245 1 -5 1/3 7/223/null/쿠키",
  "Spaghetti": "246 1 256 1/5 5/224/f Lewis 3/스파게티",
  "Fried Eel": "148 1 247 1/3 4/225/f George 3/장어튀김",
  "Spicy Eel": "148 1 260 1/10 3/226/f George 7/매콤한 장어",
  "Sashimi": "-4 1/20 1/227/f Linus 3/회",
  "Maki Roll": "-4 1 152 1 423 1/10 3/228/l 15/마키 롤",
  "Tortilla": "270 1/5 4/229/l 13/또띠아",
  "Red Plate": "266 1 264 1/15 3/230/f Emily 7/붉은 정식",
  "Eggplant Parm.": "272 1 256 1/30 2/231/f Lewis 7/가지 파마산",
  "Rice Pudding": "-6 1 245 1 423 1/9 3/232/f Evelyn 7/라이스 푸딩",
  "Ice Cream": "-6 1 245 1/2 4/233/f Jodi 7/아이스크림",
  "Blueberry Tart": "258 1 246 1 245 1 -5 1/10 3/234/f Pierre 3/블루베리 타르트",
  "Autumn's Bounty": "280 1 276 1/50 1/235/f Demetrius 7/가을의 수확",
  "Pumpkin Soup": "276 1 -6 1/2 4/236/f Robin 7/호박죽",
  "Super Meal": "278 1 282 1 274 1/1 7/237/f Kent 7/슈퍼 건강식",
  "Cran. Sauce": "282 1 245 1/9 3/238/f Gus 7/크랜베리 소스",
  "Stuffing": "216 1 282 1 408 1/2 4/239/f Pam 7/요리용 속",
  "Farmer's Lunch": "195 1 24 1/60 1/240/s Farming 3/농부의 점심",
  "Survival Burger": "216 1 78 1 272 1/70 1/241/s Foraging 2/생존형 버거",
  "Dish o' The Sea": "131 2 210 1/38 2/242/s Fishing 3/바다정찬",
  "Miner's Treat": "78 2 245 1 -6 1/60 1/243/s Mining 3/광부의 간식",
  "Roots Platter": "78 1 412 1/1 10/244/s Combat 3/뿌리채소 모음",
  "Algae Soup": "153 4/1 5/456/f Clint 3/녹조류 스프",
  "Pale Broth": "157 2/1 4/457/f Marnie 3/창백한 죽",
  "Plum Pudding": "406 2 246 1 245 1/1 10/604/l 100/자두 푸딩",
  "Artichoke Dip": "274 1 -6 1/1 10/605/l 100/아티초크 소스",
  "Stir Fry": "78 1 404 1 250 1 247 1/1 10/606/l 100/야채 볶음",
  "Roasted Hazelnuts": "408 3/1 10/607/l 100/구운 헤이즐넛",
  "Pumpkin Pie": "276 1 246 1 -6 1 245 1/1 10/608/l 100/호박 파이",
  "Radish Salad": "247 1 419 1 264 1/1 10/609/l 100/무 샐러드",
  "Fruit Salad": "258 1 254 1 634 1/1 10/610/l 100/과일 샐러드",
  "Blackberry Cobbler": "410 2 245 1 246 1/1 10/611/l 100/블랙베리 코블러",
  "Cranberry Candy": "282 1 613 1 245 1/1 10/612/l 100/크랜베리 캔디",
  "Bruschetta": "216 1 247 1 256 1/1 10/618/l 100/브루쉐타",
  "Coleslaw": "266 1 419 1 306 1/1 10/648/l 100/코울슬로",
  "Fiddlehead Risotto": "247 1 259 1 248 1/1 10/649/l 100/청나래고사리 리조또",
  "Poppyseed Muffin": "376 1 246 1 245 1/1 10/651/l 100/양귀비씨 머핀",
  "Chowder": "372 1 -6 1/1 10/727/f Willy 3/차우더",
  "Lobster Bisque": "715 1 -6 1/1 10/730/f Willy 9/가재 비스크",
  "Fish Stew": "716 1 719 1 722 1 256 1/1 10/728/f Willy 7/생선 스튜",
  "Escargot": "721 1 248 1/1 10/729/f Willy 5/에스카르고",
  "Maple Bar": "724 1 245 1 246 1/1 10/731/l 100/메이플 바",
  "Crab Cakes": "717 1 246 1 -5 1 247 1/1 10/732/l 100/게살 케이크",
  "Triple Shot Espresso": "395 3/1 10/253/l 100/트리플 샷 에스프레소",
  "Shrimp Cocktail": "720 1 256 1 16 1/1 10/733/l 100/새우 칵테일",
  "Seafoam Pudding": "267 1 269 1 814 1/1 10/265/s Fishing 9/바다 거품 푸딩",
  "Ginger Ale": "829 3 245 1/1 10/903/l 100/진저 에일",
  "Banana Pudding": "91 1 -6 1 245 1/1 10/904/l 100/바나나 푸딩",
  "Mango Sticky Rice": "834 1 88 1 423 1/1 10/905/f Leo 7/카오 니야우 마무앙",
  "Poi": "830 4/1 10/906/f Leo 3/포이",
  "Tropical Curry": "88 1 832 1 260 1/1 10/907/l 100/열대 카레",
  "Squid Ink Ravioli": "814 1 246 1 256 1/1 10/921/s Combat 9/오징어 먹물 라비올리"
}